唔係讀hku又黎hku影畢業相既人到底諗緊咩

你讀city 炸
你dse21分炸
你改變唔到架

明德書院都入嚟…

Space

點解我印象中21分係夠入HKU最低嗰啲騎呢科

你再嘈我叫埋正新書院啲院友過來

如果我係SPACE仔呢，入唔入得

題外話
MSc(IPD) 易唔易入?

咁都有唔係讀中大嘅去合一亭影畢業相

你地ocamp 夠黎中大踩場啦

係22

我地黎HKU影相又關你撚事咩

你肯撚定入唔到hku

係med lib 溫緊cct
係路過main camp 見到想講下

下次我會叫多啲人黎

明明係 hku 啲學生
問人地大學畢業生借袍嚟影相

Hku係香港納稅人俾錢
香港人入去影下相，唔明顯影響入邊的師生的話，我認為無問題

利申：hku MBBS 畢業生

香港既大學 係香港納稅人俾錢
HKU既學生問人借袍影下相，唔太影響其他大學既師生的話，我認為無問題

利申：hku MBBS 畢業生

我冇話有影響人
不過好想知佢地諗咩姐

讀city / bu 去第2d學校影相

自悲

人地19 20分入ChinU
你21分入City

我鍾意去邊影相就去邊 踏足各校園係你哋光榮

利申 含

唔好意思, 禾係含大黎,
黎HKU影相 係紆尊降貴

成班傻鳩話我地黎HKU影響係自悲
其實要自悲既係佢地😂😂😂

含大有無袍可以借

我直程想買件

因為我知我呢一世都冇含大讀

polyu speed 都去埋土影 明明唔係嗰邊上堂

禾有禾規 含有含規 唔係咁易俾你混水摸魚

我地恒大仔唔洗去你地d垃圾地方影相

賣件hku袍俾佢

咪臭系 禾含軍一到 港大子弟理應喺門前參拜

人地仰慕我地hku先嚟影相姐
咪咁小器啦

樓主自尊心作祟 唔抵得禾含軍踏足校園御駕親征

樓主自尊心源於自悲

唔係咁搞笑呀

邊有人咁on9
想踩shitty都唔洗作故

咪嘈啦...城大年年升排名遲早做一大，借你地個名用住先昨= =

仲以為真係力力番咗嚟

收皮啦, 問過禾地含大未呀?

Dse20 21分都入到HKU

Asso

但見你近排仲要拎pastpaper source 即係點

重溫公開試？

自卑都唔撚識打 好懷疑上面班友小學都未畢業

6料全4係幾多分？

其他大學的靚女入去影相有咩所謂，hku d 仔執到啦，又有chance 食人地d 女

咪又係比禾地禾含食曬

Shittty
話時話咁我unsw accounting grad 可唔可以過嚟HKU 影?

早幾年hku nursing好似lowest係21 依家升左做22

你去邊度影關我咩事
你去mit都得架

佢驚你地會自悲咋

Unsw acc咁廢。。

收皮啦on9仔

唔係住日本又黎日本影婚紗相既人到底諗緊咩？

我unsw actl master grad

溫你既dse啦中學雞 大學既野關你撚事咩

哦

Unsw係澳州咪shitty level, 你係咪真心膠

係啦係啦

溫緊cct

自卑啊文盲

印撚到pp未 開到2019 dse group未

5想溫通識 ho 難 ies又低分

人地打自悲我咪打自悲囉

利申：chin u中文

未呀

應付埋個cct先再諗啦

有個中學同學讀city

今年佢grad

佢ig story 話 : 有邊個今日經過 hku 黎同我影張相啦

人地___
我咪___

除左main build仲有邊度值得影

係咪唔鋸呀, 唔鋸出黎隻秋

屌柒d人叫佢地走囉
你又唔敢
講經呀

今日真係唔得呀

你搵住你媽咪玩陣先啦

點解要趕人走

吹牙 我恒大鐘意邊到影就邊到影 唔撚順過黎隻揪 我地恒大讀書或者會輸俾你地班傻閪港大豬 但我地打交從來無驚過 唔好淨系識系連登單單打打

我恒大都去影 吹咩

人地自悲點敢屌柒人

第日睇返張相得個灰字同後悔
U space還好 其他堅唔L關事

仲要帶埋屋企人黎

媽咪 : 點解去城大要過海既？
城大係九龍塘呀

睇咗咁耐終於有人講

我都返緊med lib溫書
溫到想喊

字都唔識都唔算係自卑啦

因為眞係廢

真係好痛苦

咪咁串
小心我地城大核工第日整核彈炸鳩你

ive嘅都入啦

cct要溫架咩

死開啦 大陸仔

我含大都過泥影 吹牙

關你撚事咩樓主
利申無影

見到樓上覆到好似啲小學雞咁
忍唔住去起下底

發現樓上大部份時間係到瘋狂吹捧緊unsw
開post會問個問題 問邊間U勁啲
然後好期待會有人答「一定係UNSW最撚勁！」
點知比人串又唔忿氣

然後個個comment都要
利申自己澳洲人
利申unsw acct
利申外國讀書

然後有個post係講hku
屌hku有簡體字果part無問題
最好笑係翻香港
都不忘吹捧外國大學unsw啲裝修靚好多

成個人既眼界好似得翻unsw
好啦好啦
Unsw世界第一無得頂

你又唔係住係海洋公園 咁你又係個道影相？傻西港大專岀高分低能？

唔係最低都23 24咩

who are they?

能大喲

當年hku畢業去咗poly影

最緊要唔好阻到我地師生架姐
利申：港大小朋友

又啱喎 唔係嗰度畢業 去嗰度影相做咩 打飛機?

比較想知你諗咩 狗眼看人低

黃敏之夠話自己cu medic喇
唔係話唔信你
你肯貼下嘢班友咪收嗲囉

假膠

見到開大畢業去埋大影相

同香港人愛食鬼妹 洋腸同一道理

唔計請人，乜真係會有人特別睇得起hku架咩 連登仔講得多唔悶架

pcll學生

Unsw我有幾個讀唔到書比人恰嘅中同都入到 學店又多大陸仔

要屌都屌大陸閪先啦
有一次半次星期六日返去 變撚左景點咁
一出地鐵站條天橋已經擺哂post影相

呢d影響到人既就真係仆街

咁出到去政總西九郵輪碼頭影夠奇怪
畢業就留係校園範圍影啦
著住件袍走出街做乜

影張相啫
咁都要批鬥

除佐hku 我地都去chinu 影相 笑下佢地d ranking 低過我地新3大咁。每次經過chinu站都好有自豪感 滿足虛榮心。 cu > chinu

唔夠

問過禾地含大未？

乜撚嘢叫港大？大？邊撚度大呀？睇過？！無人識你喎！人起朵你起朵！你知我哋含大乜嘢呀屌你老母！

講真city冇嘢影，影黎影去都係校門果頭。之後冇了

所以都係去 其他U影 如hku chinu ust poly

我話自己unsw master grad, 條友又唔憤氣咁，unsw就係因為有太多呢d on9仔我先覺得垃圾，Mel U/ANU grad既都未出黎打飛，唔該唔好自視過高影衰自己間u

樓主狗眼看人低，可能人地有fd 一齊係hku影有問題咩？大把city/bu既人dse高分過入hku d人啦。

利申：dse26 入左city

靚女？可以留個tg？

完全曲解

B5定6
做咩咁睇唔開

B5

有幾勁

無話自己勁 只係想講好多非三大既大學生其實唔係想像中咁差.... 愚昧既人只係識以大學名黎判斷一個人

我判斷人都唔會睇分

我指係樓主話人city仔 dse21分，好似高分d入到三大就好勁，我從來無講過一個人係用分同用大學名黎判斷，你自己先入為主理解錯我意思

講完自己幾多分再講"其實唔係想像中咁差"
咁即係你評斷優劣嘅標準係分啦

city入面都仲大把人勁過我，無想像中咁差唔係指自己，亦都無講過係自己，從來無講過自己勁定差。所以先話你先入為主

city有咩咁失禮你呀.gif

識大把人best 5 > 32 分唔入所謂神科
我自己都係

你中學畢業會唔會去隔離間中學影相

如果有朋友一齊畢業讀唔同u一齊影畢業相有咩問題？ 中學可以個個都入去影相？ 你個例子都唔同，唔可以一齊類比

如果有朋友

咁冇喔？
你會唔會去第2d學校？

呀靚女

你知唔知點解你要影畢業相架？
係紀念呀

但冇係個度讀過書 / 生活過 咁紀咩念呀？

你又知人地無朋友？ 根本係你狗眼看人低，睇到唔係著住hku既袍係hku影相就以為人地扮曬hku學生。

between
唔見你有fd讀樹人
之後你去樹人同佢影？

其實如果唔係讀同一間u，大家約去一間靚d多野影d既u一齊影都正常掛

其實我係咪踩中左你條尾

樹人唔靚？
浸大唔靚？
i大唔靚？

只係睇唔起d人憑大學黎judge一個人既人，同D三姑六婆有咩分別？

你冇答到我問題喎

between 冇人睇唔起你地
係你地自己對號入座
自己覺得人地係講緊你

靚唔靚既野好主觀

你咁樣都話自己唔係睇唔起，咁我無野好講
只係呢個世界好多人入到三大都選擇唔入，亦都好似你咁講，好多人入到神科都選擇唔入，但用讀咩大學或者讀咩科去判斷一個人，就只係證明你愚昧。

咁你有冇去樹人影呀
淨係去hku？
定係你唔當讀樹人既fd係fd？

你仲堅持覺得我用大學黎judge 人
所以你閱讀能力咪咁低分
所以咪只係入到city 囉

「所以咪入city」，咁樣唔係同大學名judge人？ 你係咪自打嘴巴
我未畢業，亦都未去過其他大學影相，亦都無朋友讀樹人

傻女
唔好咁玻璃心啦
你唔好黎hku影咪冇人話你

其實接受 承認 自己既不足
係一件美德黎

唔係住九龍站上蓋又去圓方買野係咩心態

同曬d樹人 i大 朋友絕交

剩返 cu hku 個d先叫朋友

你已經前提假定左入city一定係低分過入三大既人，咁樣就係以大學名黎judge人

你都係睇返我個標題算啦

屌，我識有條柒頭，人地結婚佢著畢業袍去同人影相。
結婚個個又唔係佢親戚。

樓主咪咁幼稚啦 仲細咩小心眼到 一個場景影相都好屌柒人 你係咪嗰啲拎學校刷優越感嗰啲傻閪嚟？

樓狗裝B抵屌

樓狗我屌你老母

睇唔起人嘅都係垃圾 問過禾含未？同我裝逼？

屌你老母我讀Gbus副修Bsex 我實習屌緊你老母嗰陣你仲係kongu同人爭位影相咋懵柒

其實如果我有朋友讀樹仁同i大
我都會去同佢地影
如果有朋友讀Kong u
我又會去同佢地影
所以去影唔代表要去拎優越感
只係一齊紀念
但你一開頭咁話city21分個d
好明顯就係用大學名去judge一個人既小學雞
只不過今次沉唔住氣忍唔住出聲
想講番city唔係個個都咁
不過樓主語氣差到咁，我想認真討論都唔得
果然上連登唔好咁認真
我都係出番去溫書算

讀hku又過嚟cuhk影畢業相既又係諗緊咩😂

去開又一城，順便姐

對唔住
我知你其實平時生活上都比人標籤左好耐

我信你係叻女黎架
加油溫書
唔好衰比班所謂hku仔睇
要做city u 第一